文宣新方向：同非黃居民講，食過期煙會中毒

唔洗講任何反送中 港獨 五大訴求
淨係同佢地講只要係你果區放煙 你一家大細都會出事
港豬就係咁簡單會受影響

文宣方向要打感情 生活牌

同易，要佢哋知唔落樓唔等於唔關佢哋事

推

藍絲：後生仔唔搞事，警察點會放煙

講明係山埃毒唔該